豬咀一問

3M 3311K-55 頂唔頂到肺炎？ or 普通個隻3744防塵濾綿都得

隔離post 有討論話 p100 已經夠，呢隻仲易D 清潔

2隻都=N95